仆你個街班狗做拐子佬

原文:

恐怖分子！個個扮葉繼歡？

恐撚怖！

好似返返去7,80年代咁

推

黑警死全家

721唔見人

831打死人

屌你老母死黑警

唉

推
屌你老母

個兩個女仔唔知點 ...

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

點解冇人推

專捉女仔

冇P牌都推唔郁

Push

唔好比佢地消失

唔怪得呢排咁多失蹤人口。。

癡撚線

恐怖分子

有冇記者係狗記confirm下順便問埋今年同期多左幾多失蹤人口？

呢個要推
屌你老母恐怖分子綁架

全部都係美少女
得閒就話有失蹤
根本全部俾狗綁架走左
打死強姦完就棄屍

Diu

如果係真
D女仔比人捉左真係唔知會點

成班冚家剷，而家強搶民女咁嘅嘢都做埋，屌晒佢地祖宗十八代，仲有冇人性，同土匪有咩分別。
強姦犯！殺人狂！

班狗同塔利班冇分別

乜撚嘢事

依家核爆都唔割, 勇武盡情去做

手足外岀記住要留意身邊既私家車 貨車 van仔

記住

救人
打狗

痴撚線 好得人驚
推

根本就係恐怖份子，isis嗰陣又係專捉啲基督徒女仔返去做性奴，完全一撚樣

屌你老母！

尋日有個post講將軍澳狗屋係繼新屋嶺後第二個酷刑室
我寒撚左

痴撚線...

......

[shocking][shocking][shocking]講多啲

屌你老味，快d係 google map標個位黎

你冷靜啲啦 個個Post樓主專放FakeNews
利申擔心 請廣傳呢個Post

打狗救人

惡有惡報，時辰速到

屌你 有沒人拍片救人啊

雖然得字
但係班狗用車黎綁架都唔係啲咩新鮮事黎
肯撚定當左全香港都係佢地既後宮
捉撚到一撚定要踢鳩爆佢地條撚

一定唔係fake, 我家姐有朋友親眼見到

死綁匪

其實如果夠多人係救得切
我諗啲街坊都嚇親

死全家啦屌你老母

強拉上車 拐走未成年少女
香港向邊個求救

push
求FC

真....
點幫

屌，標個位置出黎呀
唔好得個嗡字，做野尋人喇

where

之後去撚咗邊？
我屌

強姦犯

仆你個臭街 真係見女就拉返去搞

要幫手尋人

係癲撚過

尚德巴士站岀面呀

呢個位？

黑警要全殺香港先有救

握

佢地真係會咁捉人。。
我啲同學去黨鐵貼文宣
突然兩架豬籠停低落車就捉

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

P牌推唔到，但好想推

個女仔有咩特徵？

貼下就捉
話打份工都唔撚信

唔係話撥冷水，次次連登仔淨係識話好嬲好嬲，又話麻包袋又剩

屌你老母仲要淨係捉後生女

尤其係肥妹。

死黑警

女手足

呢個要推呀！！！ 玩到咁手足以後唔洗出街

麻包袋呢？

宜家香港就係咁荒謬架啦
日後出街唔該咁多位時刻留意自己身邊

所有女仔夜晚要行多人既地方

女手足做返和理非，安全 D 。

Tui

咁又點？繼續網上譴責 借佢地黎推上國際同做下文宣算啦

樓主有講

而家冇分和唁和理非，全成勇武先係自救

行街都要小心俾班狗綁架

純文字?

黑警屌你老母，恐怖分子

tui

快推

係私家車來

黑警死全家再落地獄，姦淫擄掠，殺人放火都做齊哂，會有報應，兼禍必及妻兒

咁都得

知完下一步係點做

除左提高警覺

仆街

做野唔得光
佢地可以話唔係佢地做
原來冇number 都唔係最恐怖

再睇多次樓主篇野我覺得琴晚係同時有幾個地點都出現便衣狗私家車捉人

痴撚線
推

我驚係你家姐個朋友個朋友個家姐個朋友見到咋

push

推呀屌

30秒可以做乜?
你又話你睇緊手機, 最低限度都影張相啦屌

死黑警

屌

恐嚇市民
等你地唔敢落街

要小心所有私家車

遲d救護消防車都係popo

仇港情緒不停升溫
有唔少中國(泛指親中,不限於中國境內)富豪開左價想買香港奴隸返去玩.
暫時未收到任何成功賺買既風

真係

琴晚將軍澳地鐵站外就係

利申睇live

車牌都抄唔切

早幾日都有街坊被「以言入罪」，因為鬧警察而被拘捕，同佢哋講住依度都無用。

來源：

真？

遲早啦
總之出去有車係你面前停/無熄engine都要小心

cls 屌你老母死黑警

車牌????

仲有冇人知多啲呀？？

有無人拍到整過個程,
快D推上網 BACKUP
搵出受害者身份同下落
就算呢一刻做唔到任何事, 都要記錄低,盡幫受害人之餘
等日後有機會再追究

唔罷工？ 一日唔罷工一日都代表你唔夠嬲

收皮啦

屌呢排冇狗捉抄牌好多人就咁泊架私家車喺路邊
點防

屌你老母 依家咩撚野事？
係咪想決一死戰

要推上國際，俾外國知道

痴撚線，濫捕

呢幾日警賊已徵用大量政虎其他部門嘅車用做喬裝。我親眼見過尖沙咀狗屋有黃色漁農自然護理處嘅車駛出。我估除咗食環署嘅垃圾車唔會用之外就乜車都用
以後啲手足要小心

有無人唔見仔女

維修活動就留比男仔做啦，次次捉女多過捉男

專捉女
人渣

最慘都係果幾個無辜既妹妹仔 乜都冇做就俾人拉走
黑衫又好 乜衫都好 根本就係見人係現場就拉
屌撚死你呢班垃圾黑警

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

Pish

巴打，唔好走住，俾多d資料
睇唔睇到個車咩樣？ 7人定4人車？ 咩顏色？

仲唔即刻對屋企人落手咩
班仆街

好賤

見到啲乜

VM4274, 有無人見過呢架車

太黑
應該係黑色七人車

係咪可以幫到手

其實依家棄屍更簡單
海關有whitelist
運返大陸就冇人知
唔洗特登係香港棄

好恐怖

呢個要推

比人捉咗 無記者無人知無得跟進

最驚係
佢地未必係popo

有咩資料，特徵都冇

得喇，搵到車牌係VM4275
全民車cam搜查

佢話捉邊個就捉邊個，惡晒

oush

屌你老母究竟點治班黑警 好撚無助

黑色7人車
VM 4275
係尚德街市同富康交界捉左個16歲女仔

有一部UL5732 私家車跟尾

推啊 屌

愈黎愈仆街

或者有冇人個friend消失左？

我見到果部係似最尾張相果款，色都似

睇埋上面d資料，我諗我當時見到果部車真係呢部VM 4275

推！

推
推
推

痴線 亂咁捉人
而家都唔知佢地係警察定黑社會

pish

推 黑警死全家

好似黑社會俾人夾走，跟住可能俾人強姦左啦，
痴線㗎，香港原本好安全，就係有班差人先唔安全

仲衰過日本皇軍

痴撚線有冇個女仔消息

家人出聲未!?

得喇，搵到車牌係VM4275
全民車cam搜查
黑色7人車
VM 4275
係尚德街市同富康交界捉左個16歲女仔

有一部UL5732 私家車跟尾

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

死黑警又鳩拉女仔

仆街 黑警死全家

唔該手足
推

Pushhhhhh

就黎要日日出街都帶住部go pro影住條街

CLS

cls dllm

101

死啦果幾個女仔點算

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

唔好放鬆警覺，一刻都唔好

仆你個街
D狗又真係做得出

有冇準確位
睇下有冇人有車CAM影到架車

專捉女仔真係好撚仆街

必須推

痴線

Push plz

全城check車cam plzz

應該係40-50年
要收規個種

已影

VM4275

完全係亂黎,事實係宜家唔知有幾多個失蹤人口...

唔係似，直頭係
VM4275
全民搜查

點解咁少人推？
人呢？推呀！屌你！

死全家

攞正牌強姦

黑警爭取緊入浩園，香港光復掘返副骨掉入萬人坑

推啊專捉女仔仆街死啊你班狗

其實呢件事好撚嚴重
拐帶綁架呀而家！
新疆化？屌你老母。

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

推呀

有牌賤種 公然綁架市民年輕人

每日一願望

痴撚線
繼續包庇班癲狗啦仆街

死仆街林鄭 成班垃圾高官

全民搜查 VM 4275，銀色7人車

有無巴打查行車證，搵車主？

有無mark低車牌？雖然狗做呢d好可能係假車牌甚至係失車

捉去強姦是常識

有無將軍澳人呀

叫目擊者搵議員同記者先

衰過

痴撚線

推撚爆佢

咁撚樣都得

推到有片

警畜

請廣傳

豐田銀色7人車 VM 4275
係夜晚9時45分，於尚德街市對出近富康花園馬路，一名16歲少女被夾走

全民搜查車cam, 查車牌行車證，搵線索

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

cls

FC左係16歲女？

屌你老母個老母個老母個老母

Cls

可能落柯打人口清洗緊
同班狗講點做都得

黑警全體要制裁
一個不漏
美國做完到澳加紐歐州
最好日本台灣做埋

尋人啊～

到底可以點做點防止 女仔聽係好危險

屌你老細

推
最驚係有人扮黑警
個d真係死左都唔知咩事

唔好行咁前
打扮強悍成熟啲

而家啲綁匪咁狼死 咩打扮都冇用啦

推 幫手搵返佢地出黎

好不安，合法恐怖分子

班仆街狗

煲大依單嘢

喂，ISIS你都知識背可蘭經就無事
而家呢？

100%真，本身係個T字路口，轉右入尚德個位封左，有幾個後生係到指揮交通同啲車講掉頭，突然啲狗就係架七人車到衝出黎捉左幾個後生

屌呀 推到有記者幫手問下

賤到

合法捉人可以點搞

依家真係要全民拍片

手足遇咁既核彈 記得要拍片

救命呀 班仆街任意莽為 無法無天 傷天害理

好撚驚被自殺

痴撚線！

搵到人未？

癡撚線仲衰撚過日治

推比Solomon同New York times

721 85 811 831 101

片呢?

呢個時代真係要殺狗保平安